wifi收唔到

Router係A房,WIFI穿唔到去B房,B房有LAN線
想問B房條LAN線可以插咩放個WIFI出嚟
買多隻ROUTER?

係。

可以考慮下電力貓

上面兩位唔識字？佢有lan線到房wo